周柏豪原來有拍韓國廣告,仲講埋泡文!!

偶然見到, 周柏豪幫韓國渣打賣廣告
佢講個句泡文應該就係配音配出嚟,但口型跟到足,都幾好.

偽韓港男？

咁堅嘅